唔該大家呢段時間出力d幫襯黃店

有d可能有部份人漸漸減退左呢個意識
但希望疫情期間幫佢地撐住

撐住，只食黃店
到時得番黑心屎氣、鄉黑斬人餐廳食時唔好問點解

排撚到仆街 態度又西

同埋幫襯多d有堂食既
佢地成本應該大d

恐懼撚：要防疫 不了
支持防疫措施

Push